今日源頭不明個案: 36歲獨居男

叫雞男

點睇呢條友都似一個雞蟲

富士

雞蟲(36歲)

打死都唔認

呢個星期中武肺話自己無源頭嘅

全部可以當叫雞男

仲唔係叫雞

42歲武肺雞感染人數：1

恩客

港獨男

叫雞師

發現雞蟲

仲咁生猛

43歲都食得落係要有少少代價

終於公開呢班雞蟲
陸續有黎 可以整定個雞蟲資料庫認撚住班臭鳩

衛生署有冇賽後報告

叫雞就叫雞啦
屌

連登仔好仆街，女既就屈人係雞，仔既就屈人叫雞，CLS

第一日上連登
定啱啱放監出嚟

點面對同事

stereotype

連登仔係咁架啦

明嘅

打poker啦十個人，摸埋同一堆牌同籌碼，中撚硬招

聽講隻雞keep得好，唔差

肯定食住煙飲住酒口水橫飛

咁我都信，如果唔係點會有咁多隻狗食過，人哋話晒都合法食霸王雞，都食佢嘅應該真係唔差

200個同事
全公司都知

隻雞好撚大波
Tg見到

圖 or tg

應該冇女同事想同佢接觸

佢可以點證明自己冇叫過雞

叫雞絲

叫雞都不特止，仲CALL咗班FD上公司鋤啤....

不明？我明喎

42路老雞

打死唔信咁少

SORRY, 自膠

叫雞group 咁少人

叫著武肺雞

叫雞

源頭不講明

就算冇叫雞全世界都當佢係叫雞男
仲要食42歲老雞

中共手段

tg group有相

點睇得出

100名雞蟲既其中一名

呢幾日中招嘅男人真係水洗都唔清

認咗呢世都要獨居，不了

1/100 嫖客已發現

邊個group?

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

起碼兩個禮拜啦

好多雞蟲繄張回 應

話埋你係雞蟲你老母係雞都得啊

女 雞
男 雞蟲
fg 50k
三大定律都唔識

係啦
點會源頭不明
點解好人好姐死都唔講自己去過邊

大選完就會冇個案

圖呢仆街

知咩事喇

佢唔係有講咩

拍壓group?

識唔識規矩

睇黎師兄準備確診

連登可以鬧女人係雞
男人係雞蟲就唔撚得

好嘔心，睇到人打冷震。
講緊你呀左膠

只能夠話....你真識食

因為10個有11個都係

中環返工，住銅鑼灣，點睇都唔似cheap到吃老雞啦。屈都唔好屈得咁離譜

雞蟲有樣睇?

你識佢？
食驅風老藕有樣睇？

剩係搵到呢張，唔知邊隻係確診雞

36歲。。。正路只會揾後生G黎食架。。。。
點解要食到咁偏.…...

去過既地方無人中 咪源頭不明囉

是咪真心咗

話空姐係雞算唔算係人格謀殺

你會後悔

你亂講人哋42歲架ja

啪啪啪 啪啪啪

水洗都唔清

天地有正氣！

42 keep得好都可以好渴市

妓女（42歲）

源頭不明、冇證據下就話人地係雞蟲
同中共鐘意屈人、亂扣帽子有咩分別
口講話要民主，對抗暴政
但係私下做既野同中共一撚樣
只不過一個係政權 一個係民間

你以為講笑就冇問題？一日心中既劣根性唔除，他日執政就會重蹈覆轍

有後生唔食食老雞？唔通你都係？

叫雞咪叫雞
大大方方承認

42 呢個樣我就食

源頭不明、冇證據下就話人地係雞
同中共鐘意屈人、亂扣帽子有咩分別
口講話要民主，對抗暴政
但係私下做既野同中共一撚樣
只不過一個係政權 一個係民間

你以為講笑就冇問題？一日心中既劣根性唔除，他日執政就會重蹈覆轍

叫雞中武肺實唔講自己叫過雞啦 身邊既人實笑到仆街

得啦得啦

打咁多字不如去執定衫褲
隔離14日好多野要執架

連登麥卡錫主義

班雞蟲出哂黎吠

話左比兒登仔掌權仲慘過支共
尤其班毒撚
男殺女姦

笑什麼 你又咪雞蟲.gif

叫雞群組

屌

花園道3號

支那銀行

可能佢都係比雞蟲害呢
只係佢比雞蟲先病發

我同意笑鳩確診者係雞蟲呢個現象避免唔到
但呢個風氣真係有叫個啲應該會深潛驗都唔驗
中咗一律當係，想扮唔關事都無人信，所以一定唔驗

咪係 叫雞光明正大驚閪咩

要隻雞先證明到

本身要證明佢叫過雞已經有問題

咪係 球拍壞咗順便探下阿嫂比家用

無樣睇，不過又唔係公屋廢老，正常都會食好d，估唔到咁多連登仔口味咁獨特。

呢到好多ibank back office

百貨應百客 弱智仔
點撚樣知佢咩口味 可能自小缺乏母愛

未必係日本山,去中環應該去KP.

原因不明個案

男：叫雞
女：做雞

打死都會講去過大圍。

住港島點會去大圍食

唔知人地咩口味，都可以亂屈人。我都唔知你咩口味，我話你中意食欣宜級肥婆都唔算屈你啦柒頭。

叫雞師
冗員師

佢話屈

明啦

怕撞到熟人

同事都幾慘，比佢薦咗灰

今日大家都明個案: 36歲獨男

靜啦

可能係 唔通追求柏拉圖戀愛咩

跟住落嚟所有源頭不明男確診者水洗都唔清

點解源頭不明?

你似淆底多啲

似叫雞

恩客1號

叫雞嘟八達通有冇$2優恵

仆街
tg睇完相
好撚重粉
成隻鬼咁
你班劣質雞蟲抵中武肺啦

咁要整多個鴨蟲資料庫先對等

43歲都過百感該幾好j

中左
都即刻認同過呢條友 踢波 或者打藍球

以後所有源頭不明 -> 支那狗 = 支那傳入 / 本地 = 叫雞

仲有99位

環深喉唾液直入龜頭

環

環吹啫

環吹武漢肺炎直入龜頭

花園道3號返工
又多朋友，又做運動，又大把娛樂
點會需要42歲老雞啊
係都Pftg啦

武肺雞蟲一隻

10個人玩啤牌? 國王遊戲?

中環又爆

傳傳下到時全行都知佢係雞蟲

都話無lor,唔係呀！

呢兩星期，啲人打死都唔會去驗

單身叫雞有咩問題

36歲會唔會叫老雞阿

佢d活動全部唔帶罩做，d朋友自求多福啦

佢朋友傳畀佢都唔定

點算...雞蟲無所遁形

而家全部來源不明男人中招都會畀人當叫雞

佢啲同事實背後恥笑緊佢

不明個案=叫四十歲大陸雞